屌那星，遲D係唔係生得似習近平條仆街就要被迫去整容，唔係就坐監，勞改？

屌那星，遲D係唔係生得似習近平條仆街就要被迫去整容，唔係就坐監，勞改？

唔係整容，係毁容